簽埋伊巴真係高皇馬一級了

歐聯見

普巴 馬逼 米希 星級中場

迫不及待好想玩玩了

連加特一個屌打

佢有最佳位置

前場 lkk e巴

後場

De gea

皇馬連d新仔都多歐聯過條老野啦

收皮啦 我獌打後至少五連霸

On9

後場拜利 加事旦一個都夠

無左朗尼

無所謂 有馬迪 同解放後既馬斯亞

馬迪=莫迪
馬斯亞=c朗

今年曼聯d黑鬼好似上曬身咁

我曼先打疤後滅蝗

巴決賽見

8強先收皇狗皮